各位勇武派請停一停

佢地出鬼，我地暫時破解唔到
我地要留力十月
準備罷課